點解五大聯賽唔跟戰時做法？ 之前ww2 點做，跟番咪得

有咩好嘈

個時係點的

討論區唔可以嘈咁你開post回post做嘜鳩
嘈完討論完就會有共識架啦

ww2停幾年

係現今商業環境係唔可行

WW2 無得揀la, 就算幾商業因素果時都無可能有得踢

真 踢完隨時出唔到球場

可以討論但唔好咁嘈